# Translation of ISA to Korean (한국어)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Ykhwong
# --
# Translation for the ISA project
# This file is distributed under the same license as the ISA project.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2024-02-19 12:24:48+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2024-02-15 11:49:07+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.42.0-alpha; Translate 2024-01-22\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: ISA\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"

#: campaigns/routes.py:38 templates/campaign/campaigns.html:6
#: templates/main/layout.html:39
msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

#: campaigns/routes.py:56 campaigns/routes.py:144
#, python-format
msgid "Campaign with id %(id)s does not exist"
msgstr ""

#: campaigns/routes.py:113 campaigns/routes.py:169
#, python-format
msgid "Campaign - %(campaign_name)s"
msgstr ""

#: campaigns/routes.py:193
msgid "You need to Login to create a campaign"
msgstr "캠페인을 만들려면 로그인해야 합니다"

#: campaigns/routes.py:223
#, python-format
msgid "Sorry, %(campaign_name)s could not be created"
msgstr ""

#: campaigns/routes.py:231
#, fuzzy, python-format
msgid "%(campaign_name)s campaign created!"
msgstr "%(campaign_name)s 캠페인을 만들었습니다!"

#: campaigns/routes.py:234
msgid "Create a campaign"
msgstr "캠페인 만들기"

#: campaigns/routes.py:254
#, python-format
msgid "%(campaign_name)s - Contribute"
msgstr "%(campaign_name)s - 기여"

#: campaigns/routes.py:273
#, fuzzy
msgid "You need to log in to update a campaign"
msgstr "캠페인을 업데이트하려면 로그인해야 합니다"

#: campaigns/routes.py:299
msgid "Campaign update failed. Please try later!"
msgstr ""

#: campaigns/routes.py:303
#, fuzzy
msgid "Update succesfull!"
msgstr "업데이트 성공 !"

#: campaigns/routes.py:312
#, python-format
msgid "You cannot update this campaign. Contact the manager, User:%(username)s."
msgstr ""

#: campaigns/routes.py:328
#, python-format
msgid "Booo! %(campaign_name)s could not be updated!"
msgstr ""

#: campaigns/routes.py:333
#, python-format
msgid "%(campaign_name)s - Update"
msgstr "%(campaign_name)s - 업데이트"

#: campaigns/routes.py:375
msgid "You need to login to participate"
msgstr "참가하려면 로그인해야 합니다"

#: templates/campaign/campaign-form.html:6
msgid "Update Campaign Details"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:8
msgid "Create new Campaign"
msgstr "새 캠페인 만들기"

#: templates/campaign/campaign-form.html:14
msgid "You are updating"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:16
msgid "Fill in the form below to create your campaign"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:19
msgid "Fields marked with * are mandatory"
msgstr "*로 표시된 칸은 필수입니다"

#: templates/campaign/campaign-form.html:29
msgid "Campaign Name"
msgstr "캠페인 이름"

#: templates/campaign/campaign-form.html:41
msgid "This is the name specific to your campaign, not the main project."
msgstr "이것은 주 프로젝트가 아닌, 캠페인에 특화된 이름입니다."

#: templates/campaign/campaign-form.html:41
msgid "So, not “Wiki Loves Africa” but rather “Music and Dance in Nigeria”"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:48
msgid "Short description of Campaign (144 characters)"
msgstr "캠페인의 짧은 설명 (144자)"

#: templates/campaign/campaign-form.html:60
msgid "What are users going to be working on"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:68
#: templates/campaign/campaigns.html:25
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: templates/campaign/campaign-form.html:80
msgid "Set campaign start date"
msgstr "캠페인 시작일 설정"

#: templates/campaign/campaign-form.html:83
#: templates/campaign/campaigns.html:26
msgid "End Date"
msgstr "종료일"

#: templates/campaign/campaign-form.html:95
msgid "Set campaign end date"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:102
msgid "This is a Wiki Loves Campaign"
msgstr "위키 사랑 캠페인입니다"

#: templates/campaign/campaign-form.html:112
msgid "When set up correctly this option allows participants to choose what country they want to see images from and records contributions by country."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:112
msgid " You can select multiple categories of the correct type."
msgstr " 올바른 유형의 여러 분류를 선택할 수 있습니다."

#: templates/campaign/campaign-form.html:112
msgid "Depth must be set to 0 for all categories in a Wiki Loves campaign."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:114
msgid "Requires categories of the form images from Wiki Loves <strong><em>project</em></strong> in a specific <strong><em>year</em></strong>, eg “Images from Wiki Loves <strong><em>Africa</em></strong> <strong><em>2019</em></strong>” (change <strong><em>project</em></strong> and year as <strong><em>required</em></strong>)"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:116
msgid "Some of the categories chosen below do not have the correct syntax"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:124
msgid "Categories to use in this campaign"
msgstr "이 캠페인에 사용할 분류"

#: templates/campaign/campaign-form.html:124
msgid "Search for the Wikimedia Commons categories that contain the images you wish to use in your campaign."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:124
msgid "If you want a category and ALL of its subcategories use the 'Depth' option to choose how many levels down you want to go (leave depth on 0 for Wiki loves campaigns)."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:151
msgid "Choose categories to use in the campaign"
msgstr "캠페인에 사용할 분류를 선택하십시오"

#: templates/campaign/campaign-form.html:155
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/campaign/campaign-form.html:156
msgid "Depth"
msgstr "깊이"

#: templates/campaign/campaign-form.html:165
msgid "The categories in red do not have the correct syntax for the \"Wiki Loves campaign\" feature."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:166
msgid "Please remove them or untick the \"Wiki Loves Campaign\" checkbox above"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:172
msgid "Update images"
msgstr "이미지 업데이트"

#: templates/campaign/campaign-form.html:174
msgid "Collect images from the categories."
msgstr "분류에서 이미지를 모읍니다."

#: templates/campaign/campaign-form.html:174
msgid "This will replace any current images."
msgstr "이것은 현재의 이미지를 대체합니다."

#: templates/campaign/campaign-form.html:174
msgid "Use if you changed the categories or if there was an error updating previously."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:179
msgid "Metadata to collect in the Campaign"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:179
msgid "Choose what type of <strong>metadata</strong> you want to collect in your campaign."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:179
msgid "You must select at least one of the options below."
msgstr "아래의 옵션 중 적어도 하나를 선택해야 합니다."

#: templates/campaign/campaign-form.html:179
msgid "To learn more about Depicts and Caption meta-data, see the help page."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:182
#: templates/campaign/campaign_entry.html:45
msgid "Depicts"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:194
msgid "Select to collect Depicts metadata in the campaign"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:197
#: templates/campaign/campaign_entry.html:105
msgid "Captions"
msgstr "캡션"

#: templates/campaign/campaign-form.html:209
msgid "Select to collect Caption metadata in the campaign"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:216
msgid "Campaign Image"
msgstr "캠페인 이미지"

#: templates/campaign/campaign-form.html:216
msgid "The maximum height for the campaign image is 150px. Images should either be a banner image or a logo."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:216
msgid "Portrait or square photos are not recommended."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:228
msgid "Enter the FILE NAME only of a image from commons to display on the Campaign home page."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:234
msgid "Long description of Campaign (full about info)"
msgstr "캠페인의 긴 설명 (전체 정보)"

#: templates/campaign/campaign-form.html:246
msgid "Why it is important that users contribute to the campaign?"
msgstr "사용자가 캠페인에 기여하는 것이 왜 중요합니까?"

#: templates/campaign/campaign-form.html:252
msgid "Publish Campaign"
msgstr "캠페인 게시"

#: templates/campaign/campaign-form.html:262
msgid "You must select at least one category for your campaign."
msgstr "캠페인에는 적어도 분류 하나를 선택해야 합니다."

#: templates/campaign/campaign-form.html:263
msgid "Some of the categories you have chosen do not have the correct syntax for a Wiki Loves Campaign."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign-form.html:264
msgid "Please check your selections and try again."
msgstr "선택 항목을 확인하고 다시 시도해 주십시오."

#: templates/campaign/campaign-form.html:265
msgid "Please select at least one type from the Metadata to collect section"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign.html:18
msgid "View images from"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign.html:19
msgid "Choose to only view images from a single country"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign.html:26
msgid "Start contributing to this campaign"
msgstr "이 캠페인에 기여를 시작하기"

#: templates/campaign/campaign.html:26 templates/campaign/campaigns.html:33
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: templates/campaign/campaign.html:33
msgid "Campaign progress so far"
msgstr "현재까지의 캠페인 진척도"

#: templates/campaign/campaign.html:36
#: templates/campaign/campaign_stats.html:19
msgid "Total number of images in this campaign"
msgstr "이 캠페인의 총 이미지 수"

#: templates/campaign/campaign.html:36
#: templates/campaign/campaign_stats.html:19
#: templates/campaign/campaigns.html:22
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: templates/campaign/campaign.html:37
#: templates/campaign/campaign_stats.html:20
msgid "Total number of contributions made to this campaign"
msgstr "이 캠페인의 총 기여 수"

#: templates/campaign/campaign.html:37 templates/campaign/campaign.html:47
#: templates/campaign/campaign.html:79 templates/campaign/campaign.html:124
#: templates/campaign/campaign_stats.html:20
#: templates/campaign/campaign_stats.html:44
#: templates/campaign/campaign_stats.html:76
#: templates/campaign/campaigns.html:24
msgid "Contributions"
msgstr "기여"

#: templates/campaign/campaign.html:42
#: templates/campaign/campaign_stats.html:39
msgid "Top Contributors"
msgstr "최상위 기여자"

#: templates/campaign/campaign.html:46
#: templates/campaign/campaign_stats.html:43
msgid "Contributor"
msgstr "기여자"

#: templates/campaign/campaign.html:65
#: templates/campaign/campaign_stats.html:62
msgid "No partcipants has contributed to this campaign"
msgstr "이 캠페인에 기여한 참가자가 없습니다"

#: templates/campaign/campaign.html:74
msgid "Most improved countries"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign.html:78
#: templates/campaign/campaign_stats.html:75
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: templates/campaign/campaign.html:97
#: templates/campaign/campaign_stats.html:94
msgid "There is no data available yet for this campaign"
msgstr "이 캠페인에서 사용할 수 있는 데이터가 아직 없습니다"

#: templates/campaign/campaign.html:105
msgid "View and download more stats for this campaign"
msgstr "이 캠페인의 더 많은 통계를 보고 다운로드"

#: templates/campaign/campaign.html:105
msgid "View full stats"
msgstr "전체 통계 보기"

#: templates/campaign/campaign.html:116
msgid "My Contributions"
msgstr "내 기여"

#: templates/campaign/campaign.html:123
msgid "Rank"
msgstr "순위"

#: templates/campaign/campaign.html:141
msgid "More About This Campaign"
msgstr "이 캠페인의 추가 정보"

#: templates/campaign/campaign.html:143
msgid "Campaign Manager"
msgstr "캠페인 관리자"

#: templates/campaign/campaign.html:145
msgid "START DATE"
msgstr "시작일"

#: templates/campaign/campaign.html:147 templates/campaign/campaign.html:149
msgid "END DATE"
msgstr "종료일"

#: templates/campaign/campaign.html:147 templates/campaign/campaigns.html:46
msgid "Not Set"
msgstr "설정되지 않음"

#: templates/campaign/campaign.html:156
msgid "Make changes to this campaign"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign.html:156
msgid "Edit Campaign"
msgstr "캠페인 편집"

#: templates/campaign/campaign.html:162
msgid "Unknown country"
msgstr "알 수 없는 국가"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:19
msgid "Return to the campaign home page"
msgstr "캠페인 홈페이지로 돌아가기"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:19
#: templates/campaign/campaign_stats.html:4
msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:23
msgid "View the previous image"
msgstr "이전 이미지 보기"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:23
#: templates/campaign/campaign_entry.html:127
msgid "PREV IMAGE"
msgstr "이전 이미지"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:25
msgid "Own work"
msgstr "자작"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:27
msgid "View the next image"
msgstr "다음 이미지 보기"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:27
#: templates/campaign/campaign_entry.html:128
msgid "NEXT IMAGE"
msgstr "다음 이미지"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:32
msgid "File"
msgstr "파일"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:32
msgid "Open this image on Wikimedia Commons"
msgstr "위키미디어 공용에서 이 이미지 열기"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:33
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:34
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:35
msgid "Camera Location"
msgstr "카메라 위치"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:38
msgid "show all metadata from commons"
msgstr "공용의 모든 메타데이터 표시"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:46
msgid "Adding Depict Statements"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:46
msgid "Make it simple: Use simple words and concepts to describe what you see in each image (e.g. cat, mountain, Taj Mahal)"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:50
msgid "Cancel your changes"
msgstr "내 변경 취소"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:50
#: templates/campaign/campaign_entry.html:107
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:51
msgid "Save your edits to Wikimedia Commons"
msgstr "위키미디어 공용의 내 편집 저장"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:51
#: templates/campaign/campaign_entry.html:108
#: templates/users/user_settings.html:58
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:54
msgid "You will be redirected to login and back here to save your changes"
msgstr "변경 내용 저장을 위해 로그인한 뒤 여기로 돌아옵니다"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:56
msgid "Name the different elements that you can see in this image"
msgstr "이 이미지에서 볼 수 있는 각기 다른 요소의 이름을 붙이십시오"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:79
msgid "Accept"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:80
msgid "Reject"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:89
#: templates/campaign/campaign_entry.html:150
msgid "Hide Suggestions"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:97
msgid "To mark the prominent elements in the image, click on the flag icon"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:105
msgid "Writing Captions"
msgstr "캡션 쓰기"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:105
msgid "Include any culturally specific, scientific or technical information that you can identify (e.g. the Ethiopian Coffee Ceremony or bunna maflat) to make the information richer."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:111
msgid "Log in to publish changes"
msgstr "변경 내용 게시를 위해 로그인"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:113
msgid "Add a caption to better explain the image (max 255 characters)"
msgstr "이미지를 더 잘 설명하기 위한 캡션을 추가하십시오 (최대 255자)"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:118
msgid "Briefly explain what you see in this image."
msgstr "이 이미지에 보이는 것을 간략히 설명하십시오."

#: templates/campaign/campaign_entry.html:122
msgid "You can add captions in additional languages by selecting Language Preferences from the user menu"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:134
msgid "No images found for this campaign!"
msgstr "이 캠페인에 이미지가 없습니다!"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:135
msgid "Something went wrong getting campaign images"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:136
msgid "Search for things you see in the image"
msgstr "이 이미지에 보이는 항목 검색"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:137
msgid "minimise metadata from Commons"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:138
msgid "show all metadata from Commons"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:139
msgid "Success! Depicted items saved to Wikimedia Commons"
msgstr "성공입니다! 위키미디어 공용에 서술한 항목을 저장했습니다"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:140
msgid "Success! Captions saved to Wikimedia Commons"
msgstr "성공입니다! 위키미디어 공용에 캡션을 저장했습니다"

#: templates/campaign/campaign_entry.html:141
msgid "Oops! Something went wrong, your edits have not been saved to Wikimedia Commons"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:142
msgid "Are you sure you want to navigate to another image? You have unsaved changes which will be lost."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:143
msgid "Click 'OK' to proceed anyway, or 'Cancel' if you want to save changes first."
msgstr "계속하려면 '확인'을 클릭하시고, 먼저 변경 내용을 저장하고 싶다면 '취소'를 누르십시오."

#: templates/campaign/campaign_entry.html:144
msgid "Remove this depicted item"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:145
msgid "Mark this depicted item as prominent"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:146
msgid "Mark this depicted item as NOT prominent"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:147
msgid "Suggestion removed from list"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:148
msgid "Please check that you are logged in"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:149
msgid "Oops! Suggestion might not have been removed"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:151
msgid "Show Suggestions"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:152
msgid "Are you sure you want to reject this suggestion?"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_entry.html:153
msgid "Only do this if you are sure the suggested tag does not appear in the image, or would be incorrect according to Wikimedia Commons guidelines. If several users reject the same suggestion, it will no longer be shown."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_stats.html:5
msgid "CONTRIBUTIONS TO A STRUCTURED DATA CAMPAIGN"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_stats.html:10
msgid "From"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_stats.html:11
msgid "Till"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_stats.html:71
msgid "Most improved Countries"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaign_stats.html:108
msgid "Download all stats (CSV)"
msgstr "모든 통계 다운로드 (CSV)"

#: templates/campaign/campaign_stats.html:113
msgid "Contributor Stats"
msgstr "기여자 통계"

#: templates/campaign/campaign_stats.html:114
msgid "Country Stats"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:8
msgid "On this page are the curated campaigns that are currently running as part of the ISA tool."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:8
msgid "Click on the name of a campaign to get started and add structured data to an image."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:8
msgid "You can access information on the previous campaigns in the archive section."
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:15
msgid "Ongoing Campaigns"
msgstr "진행 중인 캠페인"

#: templates/campaign/campaigns.html:21
msgid "Campaign name"
msgstr "캠페인 이름"

#: templates/campaign/campaigns.html:21 templates/users/own_campaigns.html:28
msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

#: templates/campaign/campaigns.html:22
msgid "Total number of images in the campaign"
msgstr "캠페인의 총 이미지 수"

#: templates/campaign/campaigns.html:23
msgid "Number of editors that have contributed to the campaign"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:23
msgid "Participants"
msgstr "참가자"

#: templates/campaign/campaigns.html:24
msgid "Total number of contributions to the campaign"
msgstr "캠페인의 총 기여 수"

#: templates/campaign/campaigns.html:25
msgid "Campaign start date"
msgstr "캠페인 시작일"

#: templates/campaign/campaigns.html:26
msgid "Campaign end date"
msgstr "캠페인 종료일"

#: templates/campaign/campaigns.html:27
msgid "Date the campaign was created"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:27
msgid "Creation Date"
msgstr "생성일"

#: templates/campaign/campaigns.html:28
msgid "Campaign status"
msgstr "캠페인 상태"

#: templates/campaign/campaigns.html:28
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/campaign/campaigns.html:54
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: templates/campaign/campaigns.html:57
msgid "Not Opened"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:60
msgid "Open"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:66 templates/users/own_campaigns.html:35
msgid "Go to the campaign home page to get started"
msgstr "시작을 위해 캠페인 홈페이지로 이동"

#: templates/campaign/campaigns.html:66
msgid "Go to Campaign"
msgstr "캠페인으로 이동"

#: templates/campaign/campaigns.html:74
msgid "Show closed campaigns"
msgstr "종료된 캠페인 표시"

#: templates/campaign/campaigns.html:79 templates/campaign/campaigns.html:81
#: templates/main/home.html:32
msgid "Create your own campaign"
msgstr "나만의 캠페인 만들기"

#: templates/campaign/campaigns.html:79 templates/campaign/campaigns.html:81
#: templates/main/home.html:32
msgid "Create a new campaign using this tool"
msgstr "이 도구를 사용하여 새 캠페인 만들기"

#: templates/campaign/campaigns.html:82
msgid "You must be logged in to create a campaign."
msgstr "캠페인을 만들려면 로그인해야 합니다."

#: templates/campaign/campaigns.html:90
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:91
msgid "No entries"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:93
msgid "Search:"
msgstr "검색:"

#: templates/campaign/campaigns.html:94
msgid "No matching records found"
msgstr "일치하는 레코드가 없습니다"

#: templates/campaign/campaigns.html:96
msgid "First"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:97
msgid "Last"
msgstr ""

#: templates/campaign/campaigns.html:98
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/campaign/campaigns.html:99
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: templates/campaign/macros.html:4
msgid "Updating images"
msgstr ""

#: templates/campaign/macros.html:4
msgid "The images for this campaign are being updated."
msgstr ""

#: templates/campaign/macros.html:4
msgid "More images will be added."
msgstr "더 많은 이미지가 추가됩니다."

#: templates/campaign/macros.html:4 templates/campaign/macros.html:8
msgid "You can still participate in the campaign."
msgstr ""

#: templates/campaign/macros.html:8
msgid "Failed to update images"
msgstr "이미지 업데이트 실패"

#: templates/campaign/macros.html:8
msgid "There was an error while updating the images for this campaign."
msgstr ""

#: templates/campaign/macros.html:8
msgid "Some images will be missing."
msgstr ""

#: templates/campaign/macros.html:8
msgid "The campaign manager can retry by updating the campaign."
msgstr ""

#: templates/errors/403.html:8
#, fuzzy
msgid "Server under maintenance"
msgstr "서버 유지 보수 중"

#: templates/errors/403.html:10
msgid "Please contact support"
msgstr ""

#: templates/errors/403.html:15
msgid " Take Me Home"
msgstr ""

#: templates/errors/403.html:19 templates/errors/404.html:18
#: templates/errors/500.html:18
msgid "Contact Support"
msgstr ""

#: templates/errors/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: templates/errors/404.html:10
#, fuzzy
msgid "We are unable to find the page you are looking for"
msgstr "찾고 계신 문서를 찾을 수 없습니다"

#: templates/errors/404.html:15 templates/errors/500.html:14
msgid "Take Me Home"
msgstr ""

#: templates/errors/500.html:7
msgid "Something Went Wrong"
msgstr "무언가가 잘못되었습니다"

#: templates/errors/500.html:9
msgid "Isa might be undergoing maintenance"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:9
msgid "Help Page"
msgstr "도움말 문서"

#: templates/main/help.html:11
msgid "Easily add information about images on Wikimedia Commons"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:16
#, python-format
msgid "<strong>ISA</strong> is a fun, multilingual, mobile-first tool, that makes it easy for people to add \"micro contributions\" in the form of <a %(link_attrs)s>structured data</a> to images on Wikimedia Commons that have been added by Wiki Loves competitions."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:19
#, python-format
msgid "ISA is originally built to provide better multilingual and structured descriptions of <a %(link_attrs)s>Wiki Loves Africa</a> images."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:20
msgid "But it is also developed to be useful to all of the <a link_attrs>Wiki Loves competitions</a> and, ultimately, for <strong>all media files</strong> on Wikimedia Commons."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:23
msgid "What is Wikimedia Commons?"
msgstr "위키미디어 공용이 무엇입니까?"

#: templates/main/help.html:26
msgid "<strong>Wikimedia Commons</strong> (also known as \"Commons\") is a Wikimedia project, a sister project of Wikipedia. It hosts a collection of millions of freely usable media files to which anyone can contribute."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:27
msgid "All the freely licensed photos, audio and video files, PDFs and other media on Wikipedia are stored on Commons."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:30
msgid "Wikimedia Commons grows rapidly, by approximately 5 million new media files per year."
msgstr "위키미디어 공용은 매년 새 미디어 파일이 약 500만 개에 이를 정도로 빠르게 성장합니다."

#: templates/main/help.html:33
msgid "Thousands of volunteers upload files to Commons, and integrate these into Wikimedia projects, like Wikipedia, to illustrate the content there and to share that media with the public."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:34
msgid "Media files on Commons are typically:"
msgstr "공용의 미디어 파일은 일반적으로 다음과 같습니다:"

#: templates/main/help.html:37
msgid "Personal photography and media uploaded by individuals, sometimes during Wiki Loves competitions such as Wiki Loves Africa, Wiki Loves Monuments, Wiki Loves Earth etc;"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:38
msgid "Freely licensed media files from external websites like Flickr, YouTube, open access journals, and other repositories; and"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:39
msgid "Donations from institutions and organizations with substantial media collections, large and small, ranging from UNESCO, NASA and the British Library to small local cultural institutions."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:42
msgid "What is structured data on Commons ?"
msgstr "공용에서 구조화된 데이터는 무엇입니까 ?"

#: templates/main/help.html:44
msgid "<strong>Structured Data on Commons</strong> is a project that provides the technical infrastructure to complement the wikitext, templates and categories on Wikimedia Commons with structured data."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:45
msgid "Structured data is data with a high degree of structured organization."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:46
msgid "With more structure, it becomes easier to reuse data in other Wikimedia projects and by third parties; it also allows computers to process and 'understand' it."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:49
msgid "Structured Data is an ongoing project that was launched in 2019!.. whilst Wikimedia Commons has been around for years!"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:50
msgid "There are literally millions of pictures hosted on Wikimedia Commons... that need attention and love."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:51
msgid "Millions of pictures that are not described with structured data at the moment."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:54
msgid "How are we going to do that?"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:57
msgid "<strong>Curating</strong>, or curation, in the narrow sense, means: selecting and organizing pieces of artwork and cultural heritage for an exhibition."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:58
msgid "This term can also be used more broadly, to describe any activity that involves selecting, organizing and presenting information."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:59
msgid "In the context of Structured Data on Commons, curating means all the activities performed by Commons contributors to organize and present the media files on Wikimedia Commons: administrative actions, adding more and better metadata to the files, grouping them in categories, creating galleries..."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:62
msgid "So... how does the ISA tool fit in there?"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:65
msgid "The ISA tool allows to add two different types of structured data to set of pictures: captions and depicts (more explanations below on what captions and depicts are)."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:66
msgid "It is a multilingual, mobile-first 'micro-contributions' tool, that makes it easy for people to add structured data to images contributed to Wiki Loves competitions on Wikimedia Commons."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:69
msgid "The tool operates with curated campaigns created by coordinators."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:70
msgid "Anyone with a Wikimedia account may be a coordinator!"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:73
msgid "With ISA, the coordinator can choose a predefined set of images on Commons, select a starting date and an end date for the campaign, and provide general information about the campaign itself."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:74
msgid "The coordinator can then ask contributors to \"tag\" these images with multilingual structured metadata (depicts and/or captions)."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:75
msgid "Points are counted for each contribution made by a participant, and therefore it is possible to organize \"tagging\" or micro-contributions competitions or challenges with ISA."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:78
msgid "Anyone with a Wikimedia account can contribute to add structured metadata to a campaign."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:79
#, fuzzy
msgid "The only requirement is... to be logged-in."
msgstr "유일한 요건은... 로그인 상태를 유지하는 것입니다."

#: templates/main/help.html:82
msgid "Learn more about file captions and depicts"
msgstr "파일 캡션과 서술에 관해 더 알아보기"

#: templates/main/help.html:85
msgid "File captions are a feature part of Structured data."
msgstr "팡리 캡션은 구조화된 데이터의 기능 중 일부입니다."

#: templates/main/help.html:86
msgid "They are meant to store short, multilingual description about files."
msgstr "이것들은 파일에 관한 짧은 다언어 설명을 저장하기 위해 존재합니다."

#: templates/main/help.html:89
msgid "What is a good caption ? and what is the difference between our good old file descriptions and captions ?"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:92
msgid "First, captions are meant to be simple and short."
msgstr "먼저 캡션은 단순하고 짧아야 합니다."

#: templates/main/help.html:93
msgid "While descriptions can be very expansive, captions are limited to 255 characters in length, and cannot contain markup (like Wikitext links or HTML) and do not support external links."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:96
msgid "In many cases, the caption will be similar or identical to the description."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:97
msgid "But in other cases, there is a very extensive description (858 characters, and links) and the caption is much shorter (more or less the same caption used on the Wikipedia articles using that image)."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:100
msgid "Only text which is so short that it is not copyrightable should be copied into captions, as captions are published under a CC0 (\"public domain\") waiver."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:103
msgid "One of the core benefits of captions is improved language-aware searchability."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:104
msgid "Classical file descriptions are in the wikitext, and are only searchable through full-text search, which necessarily searches through the entire page contents, including categories and license templates; and it is not possible to do search search per language."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:107
msgid "Captions are available as part of our structured data, while descriptions are not."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:108
msgid "In technical terms, a description is plain wikitext wrapped in a language template, wrapped again in an Information template; while captions are Wikibase labels."
msgstr "기술적인 용어로서, 설명은 언어 틀을 감싸는 순수 위키텍스트이며 정보 틀 안에 다시 감싸게 됩니다. 반면 캡션은 위키베이스의 레이블입니다."

#: templates/main/help.html:111
msgid "As such, captions will be searchable through the API, making it easy to find/filter/pull captions from files as metadata."
msgstr "이렇게 하여 캡션은 API를 통해 검색이 가능해지며 메타데이터로서 파일로부터 캡션을 찾고 필터링하고 가져오는 것을 쉽게 해줍니다."

#: templates/main/help.html:112
msgid "As they are searchable via the API, it is also easier for 3rd party reusers to find and reuse media and the captions themselves."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:115
msgid "Other possible usages of captions can be:"
msgstr "캡션의 다른 잠재적인 용도는 다음과 같습니다:"

#: templates/main/help.html:118
msgid "filling in infoboxes"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:119
msgid "query files for missing captions in a given language"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:120
msgid "building lists for translation of important files needing a caption localized for a project or campaign"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:123
msgid "Find more information about Captions here"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:127
msgid "Depicts is also a feature part of Structured data."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:128
msgid "It was enabled on Wikimedia Commons on April 2019."
msgstr "위키미디어 공용에 2019년 4월 활성화되었습니다."

#: templates/main/help.html:131
msgid "To add a depicts statement, simply start typing in the search box."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:132
msgid "Then for each depicted item in the image, find the appropriate item from Wikidata and select it."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:135
msgid "If you have trouble finding the right Wikidata item, test alternative spellings."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:138
msgid "If there is no Wikidata item associated with the subject depicted, choose a more generic item which includes your subject as an example."
msgstr "서술되는 주제와 관련한 위키데이터 항목이 없다면 당신의 주제를 예시로 포함하는 더 포괄적인 항목을 선택하십시오."

#: templates/main/help.html:141
msgid "Be as specific as you can with the primary tag."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:142
msgid "If there are multiple items clearly and deliberately depicted by the media file, all should be added as separate depicts statements, within reason."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:143
msgid "For files that depict dozens or hundreds of items (e.g. movies) only list those items which are most prominent."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:146
msgid "There is also an option to mark a particular item as 'prominent'."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:147
msgid "This property refers to the item's prominence in the piece of media."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:150
msgid "More information about depicts may be found here :"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:154
msgid "Using the ISA tool"
msgstr "ISA 도구 사용"

#: templates/main/help.html:157
msgid "More information may be found here:"
msgstr "더 많은 정보를 여기서 볼 수 있습니다:"

#: templates/main/help.html:161
msgid "Legal and credits"
msgstr ""

#: templates/main/help.html:165
#, fuzzy
msgid "It is running on tools.wmflabs.org, and is subject to the Wikimedia Cloud Services Terms of Use."
msgstr "tools.wmflabs.org에서 실행 중이며 위키미디어 클라우드 서비스 이용 약관에 종속됩니다."

#: templates/main/help.html:166
msgid "ISA is published under GPLv3. Content added through the tool to Wikimedia Commons is released under CC0."
msgstr ""

#: templates/main/help.html:169
msgid "Image used on the tool :"
msgstr ""

#: templates/main/home.html:11
msgid "Easily Add Information about Images on Wikimedia Commons"
msgstr "위키미디어 공용의 이미지에 관한 정보를 쉽게 추가"

#: templates/main/home.html:15
#, python-format
msgid "<strong>ISA</strong> is a multilingual, mobile-first tool, that makes it easy for people to add 'micro-contributions' in the form of <a %(link_attrs)s title='Learn more about structured data'>structured data</a> (descriptions, captions, tags, etc.) to images that have been contributed to Wikimedia Commons by Wiki Loves competitions."
msgstr ""

#: templates/main/home.html:16
msgid "<strong>Click on Explore Campaigns to begin!</strong>"
msgstr ""

#: templates/main/home.html:19
msgid "Go to the campaign directory to choose a campaign"
msgstr ""

#: templates/main/home.html:19
msgid "EXPLORE CAMPAIGNS"
msgstr ""

#: templates/main/home.html:22
msgid "About This Tool"
msgstr "이 도구 정보"

#: templates/main/home.html:23
msgid "In the long run, the intent behind the tool is to increase the use of the knowledge that is reflected by each image hosted on Wikimedia Commons."
msgstr ""

#: templates/main/home.html:24
msgid "The tool is aimed to assist in the usefulness and information of images donated during the Wiki Loves competitions."
msgstr ""

#: templates/main/home.html:25
msgid "It is initially being built to assist in the descriptions of Wiki Loves Africa images, but is being specifically modelled to be useful to all of the Wiki Loves competitions and beyond."
msgstr ""

#: templates/main/home.html:26
msgid "The tool is also designed to be a host of micro contribution competitions proposed by project leaders."
msgstr ""

#: templates/main/home.html:27
msgid "ISA is a collaboration between Wiki In Africa, Histropedia and the Structured Data on Commons project."
msgstr ""

#: templates/main/home.html:28
msgid "ISA is not only an acronym for Information Structured Acceleration, but is also a chiShona language word for 'put' or 'place'."
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:34
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/main/layout.html:45
msgid "Create new campaign"
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:51
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: templates/main/layout.html:67
msgid "Change your available caption languages"
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:67 templates/users/user_settings.html:6
msgid "Language preferences"
msgstr "언어 환경 설정"

#: templates/main/layout.html:68
msgid "See your campaigns"
msgstr "내 캠페인 보기"

#: templates/main/layout.html:68
#, fuzzy
msgid "My campaigns"
msgstr "내 캠페인"

#: templates/main/layout.html:75 templates/main/layout.html:79
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/main/layout.html:83
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/main/layout.html:107
msgid "ISA tool"
msgstr "ISA 도구"

#: templates/main/layout.html:108
msgid "was developed as a collaboration between Wiki In Africa, Histropedia and the Structured Data on Commons project"
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:109
msgid "Further devopment supported by "
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:113
msgid "It is running on"
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:115
msgid "and is subject to the"
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:117
msgid "ISA is published under"
msgstr ""

#: templates/main/layout.html:119
msgid "Content added through the tool to Wikimedia Commons is released under"
msgstr ""

#: templates/users/own_campaigns.html:7
msgid "Your Campaigns"
msgstr "내 캠페인"

#: templates/users/own_campaigns.html:16
msgid "Below is a list of your campaigns"
msgstr ""

#: templates/users/own_campaigns.html:18
msgid "You do not have any campaigns"
msgstr "캠페인이 없습니다"

#: templates/users/user_settings.html:15
msgid "Depicts language"
msgstr ""

#: templates/users/user_settings.html:15
msgid "The selected language will be used for searching for elements depicted in images."
msgstr ""

#: templates/users/user_settings.html:15
msgid "If 'Same as interface' is selected, the language selected in the top menu will be used."
msgstr ""

#: templates/users/user_settings.html:19
msgid "Select upto 6 languages for captions"
msgstr "캡션에 최대 6개 언어를 선택"

#: templates/users/user_settings.html:19
#, fuzzy
msgid "Caption languages"
msgstr "캡션 언어"

#: templates/users/user_settings.html:19
msgid "Captions can be added in multiple languages for each image."
msgstr "캡션은 각 이미지에 여러 언어로 추가할 수 있습니다."

#: templates/users/user_settings.html:19
msgid "The languages you select on this page will appear on the page when you are viewing an image."
msgstr "이 문서에 선택한 언어는 이미지를 볼 때 문서에 표시됩니다."

#: templates/users/user_settings.html:19
msgid "Select all the languages you are comfortable contributing in."
msgstr "기여하기 편안한 언어를 모두 선택하십시오."

#: templates/users/user_settings.html:23 templates/users/user_settings.html:29
#: templates/users/user_settings.html:35 templates/users/user_settings.html:41
#: templates/users/user_settings.html:47 templates/users/user_settings.html:53
msgid "Remove language"
msgstr "언어 제거"

#: templates/users/user_settings.html:57
msgid "Undo changes to language settings"
msgstr "언어 설정의 변경 내용을 되돌리기"

#: templates/users/user_settings.html:57
#, fuzzy
msgid "Undo changes"
msgstr "변경 내용 취소"

#: users/forms.py:26
msgid "Same as interface"
msgstr "인터페이스와 동일"

#: users/routes.py:54
msgid "OAuth callback failed. Are cookies disabled?"
msgstr "OAuth 콜백을 실패했습니다. 쿠키가 비활성화되어 있습니까?"

#: users/routes.py:74
#, python-format
msgid "Welcome %(username)s!"
msgstr "%(username)s님 환영합니다!"

#: users/routes.py:88
msgid "See you next time!"
msgstr "다음에 또 봐요!"

#: users/routes.py:104
msgid "Please login to change your language preferences"
msgstr "언어 환경 설정을 변경하려면 로그인해 주십시오"

#: users/routes.py:145
#, python-format
msgid "Sorry you tried to enter %(rep_languages)s multiple times"
msgstr ""

#: users/routes.py:158
msgid "Captions languages could not be set"
msgstr "캡션 언어를 설정하지 못했습니다"

#: users/routes.py:160
#, fuzzy
msgid "Preferred languages set"
msgstr "선호하는 언어를 성공적으로 설정했습니다"

#: users/routes.py:173
msgid "Language settings not available at the moment"
msgstr "지금은 언어 설정을 사용할 수 없습니다"

#: users/routes.py:175
#, fuzzy, python-format
msgid "%(username)s's Settings"
msgstr "%(username)s's - 설정"

#: users/routes.py:199
#, python-format
msgid "Campaigns created by %(username)s"
msgstr ""

